［發夢台］咁多人發夢 整個發夢台咪唔洗次次講發夢夢見

點睇

姐係入得個發夢台分享嘅就係夢中嘅內容

唔代表真實 唔洗再咁長氣話 朋友發夢夢見

又可以集中交流夢境